拉莫斯反擊︰不如話我滴汗搞到費明奴冷親！

Sergio Ramos hits out after Salah, Karius injury fury

Real Madrid and Spain defender Sergio Ramos isn’t going to make any more friends with these comments.

The captain of Real Madrid — who won his third-straight UEFA Champions League title and fourth in his last five years against Liverpool less than 10 days ago — has been speaking about the incidents which saw him pull Mohamed Salah to the ground and injure the left shoulder of the Egyptian winger, as well as being accused of concussing goalkeeper Loris Karius with an off-the-ball barge.

Ramos, via Spanish outlet AS, revealed he has been in touch with Salah and has sent him a message and that everything was fine on that score.

He then launched into the following…

“Bloody hell, they’ve given this a lot of attention, the Salah thing…” Ramos said. “I didn’t want to speak because everything is magnified. I see the play well, he grabs my arm first and I fell to the other side, the injury happened to the other arm and they said that I gave him a judo hold. After the goalkeeper said that I dazed him with a clash with me I am only missing Firmino saying that he got a cold because a drop of my sweat.”

“I spoke with Salah through messages, he was quite good. He could have played if he had an injection for the second half. I have done it sometimes. But when Ramos does something like this, it sticks a little bit more. I don’t know if it’s because you’re at Madrid for so long and win for so long that people look at it in a different way.”

我正式宣佈呢條友已經超越丹巴巴亞成為利迷第一公敵

1.拉莫斯
2.巴亞
3.林美拉

冇靴里拉

怨婦拉莫斯

聽朝啲人型蜈蚣番學又出現架啦
怨婦好走

我識d利迷都好憎靴狗

怨婦斯

害死我地神奇隊長

排名不分先後
拉莫斯
靴里拉
獌聯名叔奧雲

點解salah唔出聲呀

拉狗真係拉狗
做錯野唔敢認仲要串鳩利迷

同之前班鍠迷話係猁球員踢中carvajal腳尾搞到佢拉傷大脾有異曲同工之妙

心虛囉

利迷除左識懶仲有咩？

呢條撚友 咁串既 真係唔識死
不過我欣賞佢

狗來 空難死啦

不過唔講salah嗰單今鋪撐拉膠，就算係撞中karius個頭，karius自己feel到唔妥唔識叫kloop換人咩仲要死頂搞到派膠

賤種

你放錯重點

憑撚鳩利記名宿謝君子極速沖涼 Ramos已經永遠超越唔到靴里拉

啱㗎啦，你邊有責任嘅呢？

利申： 垃圾怨婦猁